今日請大力懲罰福姑

請支持助養立場姐姐

pish

共享黃色經濟成果

[size=6]大力錫完春袋 記得今日中午去做運動 [ /size=6]

炒貨不了

呢把入門野公道價嚟啵又唔係超薄刃

呢把同bandai新個把如何

賣40蚊都叫炒貨...

比人秒殺哂 行過記得大力入爆個箱

Push

呢把我本身有用開粗用剪大水口一流

次次入去都閪面，佢已經懲罰緊我啦

不知幾多人入去就係為咗睇佢閪面

同去澳牛一樣道理

福姑以前靚嗎??

深水埗雅典娜

想問手足d人仔有無得賣

咩人仔先得㗎 福姑主打模型 figma 黏土人shf個類唔多齊

示威者嗰啲呀

真心冇為意 入去通常睇貓多

福利真係黃到不得了 不計成本捐左三皮

上次睡記自己開倉平賣MB F91 （仲要派街冇耐）佢第一個發炮屌已經知道福姑唔惹小

不枉我由細到大都幫襯佢

咁撚多兵

福姑黃到咁, 話之佢以前幾閪面
精品食屎